[集思廣益]成日急尿點算

我朋友平時去廁所都係一日兩次 但呢排唔知點解成日都就瀨咁濟 但係殊殊嗰陣得嗰幾滴 點算好

Short term: 尿片
Long term: 醫生

佢唔肯睇醫生

熱氣 飲多啲水

朋友就是你

紮住佢

「唔肯睇醫生，走去問連登」

殊殊個陣會唔會痛？

心理性去 定真係咁多尿

都叫佢唔好食咁多鹹野

聽日拉佢去睇醫生

咁我又無問佢 淨係佢次次都屙一滴滴

結石呀?

你望住佢屙？
THIS

腎者之石呀正

我都想睇 佢講咋

我的朋友不是我 純粹幫佢問

你的朋友就是你
打得J多會腎虧
所以痾尿滴滴仔
戒J啦巴打

索小啲K

一日屙兩次尿？你唔飲水架

我朋友無j其實

佢仲勁過15分鐘